灰姑娘抗爭/ Cinderella Protest

我有d唔明，點解人搞抗爭革命我哋搞抗爭革命，我哋會搞到咁肉酸？

- 凌晨12點可以由原本幾千到幾萬人嘅protest突變成一百幾十人⋯？
- 五個月嚟，極權者一個都冇死傷，但係數以百計嘅平民無辜被消失以及被不人道對待。
- 明明要香港人自治，但係就願意回歸極權者懷抱？
- 人哋搞抗爭係All in願意犧牲一切，但係我哋就⋯開始對日日嘅抗爭同埋被捕事件感到麻木，係會嬲！但係大家依然都係「咁人要生活㗎嘛⋯」、「唔洗搵錢養家養自己咩？」、「唔洗返工返學行街拍拖睇戲食飯咩？」。

口號連升3次Lv「加油➡️反抗➡️報仇」，但係手法呢？覺悟呢？

Last but not least，求200萬+x嘅市民，求吓你哋真反抗真報仇，而唔係得個講字。以「你點對人，人點對你」嘅心態去付諸行動plz